====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y a un vide à investir , face à une commande qui se rigidifie et qui ne recouvre plus qu ' un pan réduit de la demande .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

